原來支那愈亂共產黨愈開心

全國各地都在封城封村，封閉時間越長，民眾越壓抑，對未來的悲觀預測，非常容易導致末日心態，體制內扮演狠角色的這些所謂公安、紅袖章們，他們類似文革紅衛兵的極端暴力手段，更容易激發民眾怒火。因此將首當其衝成為攻擊對像，這也是中共政府樂見的，底層互斗，正好轉移民間對政府的民怨。

反正支那人都唔敢示威抗議
個個都愛國愛黨，最多有幾條友忍唔住斬人

不嬲架啦
唔係當年搞三反五反搞文革做乜